「學術研究」可唔可以用呢招睇新屋嶺發生咩事

其實可唔可以用熱能探測器 睇下新屋嶺入面有乜動靜
例如呢個手機裝置都detect到300米內

應該有更專業嘅儀器detect到更遠
等physical手足解話

既然新屋嶺咁L舊 唔會有咩裝置去擋熱能探測

利申：9up

P牌推唔到post

Push

【913 八月十五】 金鐘悼義士

推

唔係好識，推俾其他人睇

穿牆喎要

召喚CIA !!!!!!!!!!!!!!!!

得 CIA 咁

各位手足幫推唔該
睇到新屋嶺情況會係一粒超大核彈！！

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

幫推

tui

新屋嶺附近就係專處理無名屍嘅沙嶺公墓！！

沙嶺公墓，是一個政府專為無人認領屍體而設的墳場。梁梓敦與食環署職員先帶領團友到棺木段，只見眼前盡是一片青蔥草綠的山頭，一塊又一塊小石碑歪歪斜斜的插在泥土中。冰冷的灰色
新屋嶺附近，係沙嶺墳場！

石塊上，沒有名字，也沒有遺照，只有一組號碼，代表死亡年份及下葬的次序，連先人是男是女亦無從得知。

相比殯儀館內繁複的儀式，這裏的身後事簡單得多，也落寞得多。葉先生補充，這裏每年只有約10具遺體被人認領，若七年內有家屬認領遺體，選擇重新安葬或留在原地，政府亦需向他們收回殮葬費。在沙嶺公墓，只有冷冰冰的程序，沒有一點多餘的關懷。

食環署規定，凡於棺木段安葬七年的遺體，必須「起骨」火葬，並安放到另一山頭的骨灰區，同一個年份去世的先人，合葬在同一墓穴裏。數以百計同年逝世的「無主骨灰」，會一起撒落在一塊面積約兩呎乘兩呎的公墓下，上面只豎着一塊寫着年份的石碑，「所以家屬想認領遺體，一定要喺遺體仲放喺棺木段嘅時候認領，如果唔係，嚟到骨灰區就冇辦法了」。

一年有幾百死者冇人理。

【生死教育】沙嶺公墓墳遊 無名孤魂化作無情號碼合葬黃土